[大逃亡]點睇人民幣連跌十日？

人民幣繼續急挫，今日中間價報6.5569，大挫389點子，六連跌，為今年新低。在岸人民幣CNY跌逾200點子，兌美元穿6.6關口，最新報6.6012；離岸人民幣CNH跌281點子，連跌10日，報6.6101，兩周跌幅達到3%，續創今年低位，每百港元兌84.13人民幣。

內媒稱滙價大跌主要受貿易戰及美元升幅拖累，尚未出現恐慌性交易。

要追回25%關稅損失，貶10～12%就夠

都未跌到港兌人 1:1

尚未出現恐慌性交易

貨幣戰爭

11日

跌到1：0.9我真係笑出黎